法國小花迷好撚酸柒廢

屌你啦！仲引唔到你地班朗迷入黎圍爐？諗住入黎睇下有咩睇？有咩花生食？
電視就有得你地睇！人地賽季就仲未完，你就係屋企玩波波

不過又係既，有d咁既偶像，就有d咁既fans

快d善意打破0回覆啦dllm

善心回錯sor9

樓主以行動示範
夠晒貼題

溫室小花朗返屋企睇電視 同條女玩雞姦啦

唔咁樣話自己又點會引到你入黎睇

個仔仲多波踢過老豆

賤種朗迷學緊佢偶像強姦緊人
試下講北京電視台即刻會有傻朗迷入來圍爐

by 足球快報
小花朗應該岩岩睇到呢個post所以要開聲了

佢地用緊好兇狠嘅眼神Mon post

係

?

係美斯同呀朗番左去睇波

笑死

又有得食lays

真係幾廢
出親吹奏po都變迴力鏢

好呀

樓豬

不過又係既，有d咁既偶像，就有d咁既fans

一齊係屋企食薯片睇決賽啦

寡人笑撚咗

柒到呢

抵你呀 食回力標 我屌你老母

樓主而家係咪驚到捐入老母個西度？

呢隻薯片幾好食
又唔怪得小花鍾意食薯片睇決賽都唔落場踢嘅

但你個topic講得咁好

系

係 真真小花輸緊三球嗰陣死老母咁款 dup晒頭
而家佢班fans都係 深潛咗 死氣沉沉
無計啦 有咁嘅偶像 就有咁嘅fans

有人要係屋企食4年薯片

仲Mon緊呀

的確係

懷疑係廣告打手post

?????